# ItemInfoAvito

## Properties
Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**status** | **string** | Статус объявления на сайте | [optional] 
**start_time** | [**\DateTime**](\DateTime.md) | Дата создания объявления | [optional] 
**finish_time** | [**\DateTime**](\DateTime.md) | Дата завершения объявления | [optional] 
**url** | **string** | URL-адрес объявления | [optional] 
**vas** | [**\Swagger\Client\Model\InfoVas[]**](InfoVas.md) | Список примененных платных услуг | [optional] 
**stats** | [**\Swagger\Client\Model\ShortStatInfo**](ShortStatInfo.md) |  | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

